# Версии App

## Версия 12

Дата сборки 1.09.2020

* Команда `NAME:ble_name`. Устанавливает имя BLE вида RPS_**ble_name**. Длина строки `ble_name` не более 27 байт.
Все остальные байты будут обрезаны. 
* Изменил формат хранения данных во Flash (FDS).
* Проверил команды `DFU`. 

## Версия 11

Дата сборки 18.08.2020.

* Добавлены коды ошибок disconnect_event с 251 по 255;
* Проверены команды VERSION, CONFIG.

## Версия 10

Дата сборки 13.08.2020. 

* Исправленное шифрование
* Статические ключи
